暗榮係PS4度出Dissidia Final Fantasy NT

《Dissidia Final Fantasy》是 KOEI TECMO Games Team NINJA 開發、以《Final Fantasy》系列為題材的大型電玩對戰動作遊戲。遊戲中玩家可以選擇自己喜歡的角色自由組隊、設定能發動威力強大之超必殺技的「召喚獸」，在熟悉的歷代場景對戰舞台中，展開 3 對 3 的激烈對戰。

根據 Amazon 透露的商品介紹資訊，本次預定推出的 PS4 版《Dissidia Final Fantasy NT》將收錄超過 20 名可用角色，超過 10 個經典對戰場地，多種傳奇召喚獸，以及大量可供裝備的武器與莫古利。玩家可以透過戰鬥來取得經驗值與金錢，升級強化 EX 技能、武器與造型，打造屬於自己的 FF 冠軍戰士，體驗由野島一成（代表作：《Final Fantasy VII》等）編劇的全新 FF 故事。

由於大型電玩版當初就是以 PS4 主機為基礎的系統來開發，因此上市營運後各方就預期後續會在 PS4 上推出家用版。如今 Amazon 率先透露了家用版的消息，後續 SQUARE ENIX 也在今日舉辦的直播節目「Dissidia Final Fantasy 官方直播#9.5＋？」中確認 PS4 版將於 2018 年初推出。在下週登場的美國 E3 展中預料會有更進一步的展出或試玩，有興趣的玩家不妨多多留意。

終於出家用版

好正啊

好撚正

嘩屌 終於出
之前成日睇日本仔d街機片已經好想玩呢隻

好鐘意dissidia 專登去日本玩過

黎緊兩年又有gvs又有呢隻 好爽

我之前都諗住特登飛去日打mbon同呢隻
但最後都放棄左

講到SE 好似冇份咁，最多都係叫同暗榮合作姐

隔左一代主機終等到，感動

遠呂智

屌你老母終於肯出 psp嗰陣玩唔停手，單機都好正

jjjjj

條片冇ff15

正啊

街機有冇出noctis？

012 有用Versus 13 嘅名義出過

E3出掛 或者dlc

買撚硬

好玩到好易上癮
點解香港咁多年都無機舖入機